「麻煩置頂」各位 發夢清算元朗

到底22定27 ？

緊急！！！

麻煩大家一齊傾下

好重要 雖然唔係主線 但呢單嘢好撚過份

呢個副本裝備要求好高

一日係影響唔到佢地, 重點係要知道佢地收入來源

不用武鬥, 可以智取

但係呢個遊戲既重要性好高 而且對比返香城online 更易玩

求推

要啲時間準備

香港政府包庇何君堯顧用黑社會傷人

27呢日夠唔夠

呢條撚樣

麻煩商討一下

推一推

大家又話要齊上齊落 而家成班手足比人開紅打 都冇人幫手

27 要時間買埋手腳防具

明白

有事慢慢傾，千祈唔好搞南邊圍村祠堂吖

千祈唔好啊